男生「越帥」就不用怕武漢肺炎？芬蘭研究：自體免疫力比一般人高

武漢肺炎肆虐，世界各國政府繃緊神經提高戒備，民眾瘋搶口罩人人自危。近日芬蘭土庫大學（Turku）公布一項研究報告指出，男生長相樣貌越帥，自體免疫力比一般人高，較不容易生病，再度掀起話題。

芬蘭土庫大學教授馬克思（Markus J. Rantala）在最新一期的英國研究期刊發表，指出男性長相俊俏、身材越完美，體內的「睪丸激素」水準較高，因而助於提升免疫力。

不過，這項研究只有男性適用！該研究也發現，女性體態勻稱體脂適中，血液中的「皮質醇」濃度較低，雖然提高生育能力，但免疫力並不會比較好。而女性腰圍越粗，早死的風險越高，容易中風等心血管疾病。

鬆一口氣了

樣衰就係原罪

大陸暫時最多柒人

芬蘭土庫大學教授馬克思（Markus J. Rantala）在最新一期的英國研究期刊發表，指出男性長相俊俏、身材越完美，體內的「睪丸激素」水準較高，因而助於提升免疫力。

英國研究

連登仔要絕種了

鬼老眼中既帥, 係有鬚果隻男人帥, 唔係韓仔果D 奶型帥

果D有鬚男人, 一睇就知高丸素極高, 古時代表健康, 現代就係唔剃鬚唔禮貌果隻

伊朗死 8xx 人喎

西歐病夫繼續打飛機

成面鬚戴咗口罩都等於冇戴，有反效果

秒

我都係

應該會即刻中武漢肺炎死，可以唔使擔心了

幾L靚仔

笑

我正想講

金鐘m記安全了

係咪因果倒轉
係因為有啲人本身體質/生活水平/習慣好啲, 所以佢地外表身材會好啲

睪丸激素愈高 好似愈易禿頭

去到醫院：

- 冇發燒，唔醫
- 冇病徵，唔醫
- 冇醫保，唔醫
- 生得丑，唔醫

錯了
係睇你既毛囊會唔會受到DHT 影響
好多大隻佬落左野睪酮係常人既幾十倍都唔會甩頭髮